[認真求教]前幾日約左同事食飯 我放左飛機 點補鑊

前幾日啲同事去食自助餐 咁我地都約左成個我
又因為我而改左地方 之後比埋訂 其實都係三幾百姐
到最尾我突然間去唔到 因爲我皮膚敏感 而條女突然間話話得閒 想我陪
所以我放左同事飛機
之後問題就黎啦，佢地嬲鳩左我幾日，踢埋我出group
勁撚小器日日番工講野有骨
我都唔知點搞好
佢地仲想追番我啲訂金 問題係我乜都無食過 都痴撚線

人渣

無人想知呀屌你老母